覺唔覺食餃子食埋皮既人好低賤

成班乞衣

A09駛唔駛連開幾個post牙

淨食皮點計

食餃子食皮=食白兔糖紙=食蟹柳食埋層包裝

唔覺
緊係食灌湯餃食埋皮低賤啲
我就食開走皮

如果係咁 你洗咩食餃子 食免治肉咪得

覺唔覺食餃子要咬穿個皮先食到肉果啲好低賤

餃子攞嚟食都夠低賤
2&b都係聞一聞講句 '真香~' 就算

食餃子都夠哂低賤啦
利申: 食開雲吞

駛唔駛貢串

狗唔計

餃子皮係拎黎包住d餡唔好煮到爛哂

終於有同路人
所以平時煮完餃子都係倒撚左佢唔食算

覺呀 覺得樓主智障